有冇人記得有位巴打整左個整合中共點搞香港嘅網站

搵唔翻個post有冇人有save低條link
想share比外國朋友睇但搵左好耐都搵唔到

推 吹水台係咪沉底沉太快

韭

推 個post過千正評架

呢個都好有用

我都想整個有關「禍害民生」既資料庫
不過好q忙

巴打我就係想要呢個網好多謝你

Bookmark返個post